<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aero DAP TEST</string>
    <string name="title_activity_venta">¡Viajemos juntos!</string>
    <string name="botonComprar">Comprar Tickets</string>
    <string name="botonCheckin">Check In</string>
    <string name="monedaPago">Selecciona Moneda de Pago</string>
    <string name="clpTexto">CLP - Pesos Chilenos   (Esta opcion solo es valida para Tarjetas emitidas en Chile.)</string>
    <string name="usdTexto">USD - Dolares</string>
    <string name="destinos">Nuestros Destinos</string>
    <string name="oficinas">Oficinas Comerciales</string>
    <string name="bienvenido">¡Bienvenido!</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="tituloCheckin">¡Ya vamos a volar!</string>
    <string name="cabezeraOficina">Si necesitas una atención personalizada, tienes alguna duda o problema, puedes visitarnos en nuestras oficinas comerciales.</string>
    <string name="direccionBBA">Arturo Prat Nº 286, oficina 9, 2° piso</string>
    <string name="direccionPUQ">Ignacio Carrera Pinto 1015.</string>
    <string name="horarioBBA1">Lunes a Viernes de 09:00 a 13:00 y 14:30 a 18:30 horas.</string>
    <string name="horarioBBA2">Sábados de 9:00 a 13:00 horas.</string>
    <string name="horarioPUQ1">Lunes a Viernes de 8:15 a 18:30 horas.</string>
    <string name="horarioPUQ2">Sábados de 9:00 a 13:00 y 15:00 a 18:00 horas.</string>
    <string name="telefonoBBA">+56672212898</string>
    <string name="telefonoPUQ">+56612229936</string>
    <string name="telefonoTextoBBA">+56 67 2 212898</string>
    <string name="telefonoTextoPUQ">+56 61 2 229936</string>
    <string name="textoMapa">Ver Mapa</string>
    <string name="tituloOficina">¡Ven a visitarnos!</string>
    <string name="oficinasSubtitulo">Nuestras Oficinas</string>
    <string name="horario">Horario de atención:</string>
    <string name="direccion">Dirección:</string>
    <string name="telefono">Teléfono:</string>
    <string name="llamar">Llamar</string>
    <string name="direccionWPR">Manuel Señoret S/N.</string>
    <string name="direccionWPU">Plaza del Ancla S/N.</string>
    <string name="horarioWPR1">Lunes a Viernes de 9:00 a 12:30 y 14:30 a 18:30 horas.</string>
    <string name="horarioWPR2">Sábados de 9:00 a 13:00 horas.</string>
    <string name="horarioWPU1">" Lunes a Viernes de 09:30 a 13:00 y 14:30 a 18:30 horas."</string>
    <string name="horarioWPU2">Sábados de 9:00 a 13:00 horas.</string>
    <string name="telefonoWPR">+56612580089</string>
    <string name="telefonoTextoWPR">+56 61 2 580089</string>
    <string name="telefonoWPU">+56612621114</string>
    <string name="telefonoTextoWPU">+56 61 2 621114</string>
    <string name="tituloDestinos">¡Descubre la Patagonia!</string>
    <string name="destinosSubtitulo">Nuestros Destinos</string>
    <string name="destinosPUQ">Punta Arenas es la capital de la región de Magallanes y de la Antártica Chilena. Fundada el 18 de diciembre de 1848, está localizada sobre la costa de la península de Brunswick, en la ribera continental del estrecho de Magallanes, y es el punto más austral de la masa continental de América. Se le conoce como la \"Capital de la Patagonia Austral\" y ser la puerta de entrada mundial al continente Antártico.</string>
    <string name="destinosPUQ1">Todos nuestros destinos regulares tienen como punto de partida la ciudad de Punta Arenas.</string>
    <string name="destinosWPU">Puerto Williams esta situado en la ribera norte de la isla Navarino, y en la orilla sur del canal Beagle. Es la capital tanto de la Agrupación de Comunas de Cabo de Hornos y Antártica como de la Provincia de la Antártica Chilena, y se caracteriza por ser el asentamiento administrativo más austral de la Tierra.</string>
    <string name="destinosWPU1">"De Lunes a Sábado "</string>
    <string name="destinosWPU2">Punta Arenas - Puerto Williams: 10:00 hrs.</string>
    <string name="destinosWPU3">Puerto Williams - Punta Arenas: 11:30 hrs..</string>
    <string name="destinosWPR">Porvenir es la capital de la provincia de Tierra del Fuego, y es la ciudad más habitada de la porción chilena de la Isla Grande de Tierra del Fuego. Situada junto a la Bahía Porvenir se encuentra frente a la ciudad de Punta Arenas, de la cual está separada por el Estrecho de Magallanes. Fue fundada en el año 1894.</string>
    <string name="destinosWPR1">Lunes a Viernes</string>
    <string name="destinosWPR2">Punta Arenas - Porvenir : 08:15 / 12:30 / 16:30</string>
    <string name="destinosWPR3">Porvenir - Punta Arenas : 08:35 / 12:50 / 16:50</string>
    <string name="destinosWPR4">"Sábado "</string>
    <string name="destinosWPR5">Punta Arenas - Porvenir: 08:15 / 12:30</string>
    <string name="destinosWPR6">Porvenir - Punta Arenas: 08:35 / 12:50</string>
    <string name="destinosBBA">Balmaceda es una localidad cercana a Coyhaique, en la Región de Aysén, siendo la uniica de la zona que cuenta con un aeropuerto internacional. Por su parte Coyhaique es la capital y el principal núcleo urbano de la Región de Aysén. La ciudad fue fundada el 12 de octubre de 1929.</string>
    <string name="destinosBBA1">"Martes "</string>
    <string name="destinosBBA2">Punta Arenas - Balmaceda: 13:30</string>
    <string name="destinosBBA3">Balmaceda - Punta Arenas: 15:30</string>
    <string name="destinosUSH">Ushuaia es una ciudad de Argentina y capital de la provincia de Tierra del Fuego, Antártida e Islas del Atlántico Sur. Fue fundada el 12 de octubre de 1884. La ciudad se ubica en las costas de la Isla Grande de Tierra del Fuego que dan a la bahía de Ushuaia en el canal Beagle, y está rodeada por la cadena montañosa del Martial. Ushuaia es considerada generalmente como la ciudad más austral del mundo.</string>
    <string name="destinosUSH1">Desde 2 de noviembre 2018 hasta 10 de marzo 2019.</string>
    <string name="destinosUSH2">Viernes y Domingo</string>
    <string name="destinosUSH3">Punta Arenas - Ushuaia: 14:00</string>
    <string name="destinosUSH4">Ushuaia - Punta Arenas: 15:30</string>
    <string name="destinosDPB">Ubicado en el extremo sur de Chile, a 450 kilómetros al sur de Punta Arenas y perteneciente a la comuna de Timaukel en Tierra del Fuego. Es una localidad emergente y en busca de desarrollar una nueva colonia.</string>
    <string name="destinosDPB1">Desde 5 de octubre 2018 hasta 28 de abril 2019.</string>
    <string name="destinosDPB2">Viernes y Domingo</string>
    <string name="destinosDPB3">Punta Arenas - Pampa Guanaco: 18:00 hrs</string>
    <string name="destinosDPB4">Pampa Guanaco - Punta Arenas: 19:00 hrs</string>
    <string name="destinosDPB5">*Venta de tickets solo en oficinas comerciales.*</string>
    <string name="cabeceraDestinos">Más de tres décadas volando en los cielos australes...</string>
    <string name="cabeceraDestinos1">Vuelos Regulares Patagonia</string>
    <string name="contacto">Contacto</string>
    <string name="preguntas">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="main">¡Bienvenido!</string>
    <string name="nombre">Aerovias DAP</string>
    <string name="cabeceraContacto">Si tienes alguna consulta respecto a nuestros programas, flota, servicios, o información de vuelos e itinerarios, no dude en escribirnos. Abordaremos su consulta a la brevedad.</string>
    <string name="title_activity_contacto">¡Comuniquemonos!</string>
    <string name="contactoSubTitulo">Formulario de Contacto</string>
    <string name="contactoCharter">Charter de aeronaves</string>
    <string name="contactoAntartica">Antartica y Patagonia</string>
    <string name="contactoEmpresa">Contáctese con la empresa</string>
    <string name="contactoReclamo">Reclamos, sugerencias y observaciones</string>
    <string name="contactoRegular">Vuelos regulares</string>
    <string name="contactoTraslado">Traslados aeromédicos</string>
    <string-array name="opciones">
        <item>Charter de aeronaves</item>
        <item>Antartica y Patagonia</item>
        <item>Contáctese con la empresa</item>
        <item>Reclamos, sugerencias y observaciones</item>
        <item>Traslados aeromédicos</item>
        <item>Vuelos regulares</item>
    </string-array>
    <string name="contactoSelecciona">Selecciona una opcion:</string>
    <string name="contactoNombre">Nombre</string>
    <string name="contatoMail">E-mail</string>
    <string name="contactoComentario">Mensaje</string>
    <string name="contactoEnviar">Enviar</string>
    <string name="contactoOk1">¡Hemos recibido correctamente tu mensaje!</string>
    <string name="contactoOk2">Te responderemos a la brevedad.</string>
    <string name="validaNombre">Por favor ingresa tu nombre.</string>
    <string name="validaMail">Por favor ingresa correctamente tu email.</string>
    <string name="validaMensaje">Por favor ingresa tu mensaje.</string>
    <string name="tarifasCambiosAntes">Cambios antes de la fecha del vuelo</string>
    <string name="tarifasDevolucion">Devolución</string>
    <string name="tarifasCambiosDespues">Cambios después de la fecha del vuelo</string>
    <string name="tarifasEquipajeMano">Equipaje de Mano</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturado">Equipaje facturado</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesSR">Permite cambios hasta 72 hrs antes sin cargo, pasado ese tiempo NO permite</string>
    <string name="tarifasDevolucionSR">No permite</string>
    <string name="tarifasCambiosDespuesSR">No permite</string>
    <string name="tarifasEquipajeManoSR">5kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoSR1">Porvenir-P.Williams: 10kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoSR2">Balmaceda-Ushuaia:20kg</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesBR">No permite</string>
    <string name="tarifasDevolucionBR">No permite</string>
    <string name="tarifasCambiosDespuesBR">No permite</string>
    <string name="tarifasEquipajeManoBR">5kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoBR1">Porvenir-P.Williams: 10kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoBR2">Balmaceda-Ushuaia:20kg</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesVR">Permite cambios hasta 48 hrs antes sin cargo, pasado ese tiempo NO permite</string>
    <string name="tarifasDevolucionVR1">P.Williams- Balmaceda: Permite hasta un 75% de la tarifa, se debe solicitar hasta 48 hrs antes del vuelo</string>
    <string name="tarifasCambiosDespuesVR1">P.Williams: Permite revalidar el ticket con un cargo del 75% del valor de la tarifa hasta 72 hrs después del vuelo.</string>
    <string name="tarifasEquipajeManoVR">5kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoVR1">Porvenir-P.Williams: 10kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoVR2">Balmaceda-Ushuaia:20kg</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesYR1">Porvenir: Permite cambios hasta 48 hrs. antes sin cargo, pasado ese tiempo NO permite</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesYR2">P.Williams- Balmaceda: Permite cambios hasta 24 hrs. antes sin cargo, pasado ese tiempo NO permite</string>
    <string name="tarifasCambiosAntesYR3">Ushuaia:Permite cambios hasta el mismo día del vuelo sin cargo</string>
    <string name="tarifasDevolucionYR1">Porvenir: Permite hasta un 75% de la tarifa, se debe solicitar hasta 48 hrs. antes del vuelo</string>
    <string name="tarifasDevolucionYR2">P.Williams- Balmaceda: Permite hasta un 85% de la tarifa se debe solicitar hasta 48 hrs antes del vuelo</string>
    <string name="tarifasDevolucionYR3">Ushuaia:Permite 100 % de la tarifa se debe solicitar hasta 48 hrs antes del vuelo</string>
    <string name="tarifasCambiosDespuesYR">P.Williams Permite revalidar el ticket con un cargo del 75% del valor de la tarifa hasta 72 hrs después del vuelo</string>
    <string name="tarifasEquipajeManoYR">5kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoYR1">Porvenir-P.Williams: 10kg</string>
    <string name="tarifasEquipajeFacturadoYR2">Balmaceda-Ushuaia:20kg</string>
    <string name="tarifasDevolucionVR2">Ushuaia: Permite hasta un 85% de la tarifa, se debe solicitar hasta 48 hrs antes del vuelo</string>
    <string name="tarifasCambiosDespuesVR2">Balmaceda-Ushuaia:No permite</string>
    <string name="tarifaS">Tarifa S</string>
    <string name="tarifaB">Tarifa B</string>
    <string name="tarifaV">Tarifa V</string>
    <string name="tarifaY">Tarifa Y</string>
    <string name="tarifaPromo">PROMO</string>
    <string name="tarifaNormal">NORMAL</string>
    <string name="tarifaFlex">FLEX</string>
    <string name="tarifaFull">FULL FLEX</string>
    <string name="tarifasTextoCabecera">Conoce en detalle las opciones que ofrece cada tarifa y elige con libertad la que más te acomode.</string>
    <string name="title_activity_tarifas">Nuestras Tarifas</string>
    <string name="equipajeManoTitulo">Equipaje de Mano</string>
    <string name="equipajeManoDetalle1">Son todos aquellos efectos personales que el pasajero puede llevar libre de cargo, bajo su responsabilidad y cuidado, estando su peso máximo estipulado en el billete aéreo comprado. Respecto a sus dimensiones, esto significa una mochila pequeña, bolso de notebook, cartera o bolso de bebé.</string>
    <string name="equipajeManoDetalle2">En el caso de aviones menores, y un tamaño máximo de 43x41x21 cm para BAe y B737. Si el equipaje de mano supera las medidas o peso permitido, deberá enviarse como equipaje de bodega, sujeto a cobro si excede la franquicia permitida.</string>
    <string name="equipajeBodegaTitulo">Equipaje en Bodega</string>
    <string name="equipajeBodegaDetalle1">" Es aquel equipaje, que el pasajero entrega a la Compañía, directamente en counter y cuyas dimensiones y peso son las permitidas de acuerdo a lo estipulado en el billete aéreo comprado. Este equipaje va en las bodegas de la aeronave."</string>
    <string name="equipajeBodegaDetalle2">El concepto de equipaje incluye ropa, útiles de aseo y efectos personales, quedando excluidos objetos frágiles o perecibles, ya que no se responderá por daños en ellos. Para el transporte de otras especies se debe derivar al departamento de carga, en el cual existen seguros comprometidos en caso de daño o merma.</string>
    <string name="equipajeRecomTitulo">Recomendación para el transporte de objetos de valor</string>
    <string name="equipajeRecomDetalle1">Un transporte más seguro es responsabilidad de todos. Procure embarcar en su equipaje de mano -y en la medida de lo posible-, todos los objetos frágiles, objetos de valor (dinero, joyas, artículos electrónicos, etc.), medicinas, documentos, llaves, de modo que transporte directamente con su persona lo más valioso.</string>
    <string name="equipajeRecomDetalle2">Si por su peso o dimensiones necesita llevar objetos de valor en su equipaje en bodega, tómese el tiempo de declararlos en el counter de aeropuerto.</string>
    <string name="equipajeRecomDetalle3">Aerovías DAP, se negará  a transportar como equipaje, aquellos objetos considerados como objetos peligrosos (gases, corrosivos, explosivos, armas, etc.)</string>
    <string name="equipajeProhibidoTitulo">Artículos Restringidos</string>
    <string name="equipajeProDetalle1">Se encuentra prohibido el transporte por vía aérea de todo equipaje que contenga mercancía u otro artículo que pueda provocar daño a pasajeros, medio ambiente y/o aeronave.</string>
    <string name="equipajeProDetalle2">Gases (comprimidos, licuados, en solución o intensamente refrigerados), incluidos los aerosoles, que sean inflamables, tóxicos o inocuos tales como, butano, oxígeno, nitrógeno líquido, aerosoles conteniendo gases paralizantes, tubos de relleno para encendedores de gas licuado, etc.</string>
    <string name="equipajeProDetalle3">Corrosivos, sólidos o líquidos, tales como: ácidos, alcalíes, mercurio, baterías de electrólito líquido, etc.</string>
    <string name="equipajeProDetalle4">Explosivos tales como municiones, fuegos artificiales y bengalas, maletines con dispositivos de alarma, fulminantes para pistolas de juguetes, etc..</string>
    <string name="equipajeProDetalle5">Líquidos inflamables tales como combustibles, pinturas, diluyentes, etc.</string>
    <string name="equipajeProDetalle6">Material radioactivo cualquiera que sea su categoría.</string>
    <string name="equipajeProDetalle7">Materiales oxidantes y peróxidos orgánicos, tales como: blanqueadores, abonos, etc. Sustancias tóxicas e infecciosas tales como: insecticidas, plaguicidas, productos biológicos que contengan gérmenes patógenos, etc.</string>
    <string name="equipajeProDetalle8">Sólidos inflamables tales como cerillas (fósforos). Armas, entendiéndose por tales a todo elemento u objeto que esté hecho, o pueda ser utilizado, para el ataque o defensa, tales como: armas de fuego, armas blancas, gases, elementos de choque eléctrico, punzantes, con filo, contundentes, entre las que se pueden incluir porras, hachas y bastones o palos con un peso en su interior o en forma de espigón.</string>
    <string name="equipajeExcesoTitulo">Exceso de Equipaje</string>
    <string name="equipajeExcesoDetalle1">Se realizara un cobro por concepto de equipaje al sobre pasar los limites de equipaje permitidos. Los limites de equipaje varian segun la ruta.</string>
    <string name="equipajeExcesoDetalle2">Para viajes a Porvenir o Puerto Williams el equipaje permitido es de 10 Kg en equipaje en bodega mas 5 Kg de equipaje de mano. Cada Kg extra de equipaje tendra un valor de $1.530 pesos (CLP).</string>
    <string name="equipajeExcesoDetalle3">Para viajes a Balmaceda y Ushuaia el equipaje permitido es de 20 Kg en equipaje en bodega mas 5 Kg de equipaje de mano. Cada Kg extra de equipaje tendra un valor de $2.500 pesos (CLP). con un maximo de 30 kilos por pasajero.</string>
    <string name="title_activity_equipaje">Políticas de Equipaje</string>
    <string name="equipajeTextoCabecera">Conoce en detalle las políticas de equipaje y viaja con todo lo que necesitas.</string>
    <string name="tituloNecesidades">Necesidades Especiales</string>
    <string name="infoTituloAsistencia">Asistencia Especial</string>
    <string name="infoDetalleAsistencia">El pasajero que requiera alguna asistencia especial como silla de ruedas, oxígeno, perro guía como acompañante y otros, debe obligatoriamente solicitarlo y/o informarlo al momento de efectuar la compra del pasaje o antes de 48 horas al vuelo, informando al pasajero de las posibilidades y alternativas del traslado</string>
    <string name="infoTituloSilla">Silla de Ruedas</string>
    <string name="infoDetalleSilla1">Si es silla de ruedas propia, el traslado es sin costo adicional.</string>
    <string name="infoDetalleSilla2">El servicio incluye el traslado desde los mostradores hasta la puerta de embarque o asiento en el avión. Una vez en el destino, se acompañará al pasajero hasta la puerta de salida del terminal incluye retiro de equipaje.</string>
    <string name="infoDetalleSilla3">Debe solicitar y/o informar este servicio al momento de efectuar la compra del pasaje o al menos con 48 hrs. de anticipación al vuelo en nuestras oficinas comerciales.</string>
    <string name="infoTituloVision">Pasajeros con discapacidad visual y/o auditiva</string>
    <string name="infoDetalleVision1">Podrán viajar sin acompañantes los pasajeros capaces de comunicarse y entender las instrucciones de la Tripulación de Cabina y atender sus necesidades de alimentación, higiene y/o fisiológicas de manera independiente; aquellos pasajeros que no cumplan con lo mencionado anteriormente deben viajar acompañados de un adulto que los asista durante todo el vuelo.</string>
    <string name="infoDetalleVision2">Debe informarnos al momento de efectuar la compra del pasaje o al menos con 48 hrs. de anticipación al vuelo en nuestras oficinas comerciales.</string>
    <string name="infoTituloEmbarazo">Embarazadas</string>
    <string name="infoDetalleEmbarazo1">A partir de la semana 28 de embarazo se les exigirá a las pasajeras un Certificado Médico que exponga que no tiene restricciones para viajar, a partir de la semana 36 deberá presentar certificado médico y firmará un documento de responsabilidad en caso que surgiera algún problema relacionado con su estado durante el vuelo (MEDIF).</string>
    <string name="infoDetalleEmbarazo2">" A partir de la semana 38 no podrá viajar."</string>
    <string name="infoTituloCirugia">Cirugías</string>
    <string name="infoDetalleCirugia1">A todo pasajero que se encuentre operado hace menos de 10 días se les exigirá un Certificado Médico, que exponga que no tiene restricciones para viajar y firmará un documento de responsabilidad en caso que surgiera algún problema relacionado con su estado durante el vuelo (MEDIF).</string>
    <string name="infoDetalleCirugia2">Debe informarnos al momento de efectuar la compra del pasaje o al menos con 48 hrs. de anticipación al vuelo en nuestras oficinas comerciales.</string>
    <string name="infoTituloNinos">Viajando con Niños</string>
    <string name="infoTituloBebe">Recién Nacidos</string>
    <string name="infoDetalleBebe">Los menores de edad pueden viajar desde los 7 días de vida en adelante, si es antes debe presentar certificado del pediatra.</string>
    <string name="infoTituloInfante">Niños entre 0 -1 año 11 meses</string>
    <string name="infoDetalleInfante">Viajan en los brazos de un adulto, pasajeros que viajen con más de un menor de 7 días de vida a 2 años, deben procurar que el segundo menor deba ir acompañado de un adulto, o de lo contrario deberá llevar una silla especial para asegurarlo al asiento, cumpliendo con las medidas de seguridad que se requieran.</string>
    <string name="infoTituloMenor">"Niños entre 2 y 11 años "</string>
    <string name="infoDetalleMenor1">"Tienen que viajar acompañados de una persona mayor de 18. "</string>
    <string name="infoDetalleMenor2">Disponemos del servicio gratuito de menor no acompañado (UM) para menores desde 6 a 11 años, servicio que debe obligatoriamente solicitarlo y/o informarlo al momento de efectuar la compra del pasaje o antes de 48 horas al vuelo, informando al pasajero de las posibilidades y alternativas del traslado.</string>
    <string name="infoTituloJoven">"Niños entre 12 y 17 años "</string>
    <string name="infoDetalleJoven1">Pueden viajar solos, si lo prefiere también puede solicitar el servicio de menor no acompañado (UM).</string>
    <string name="infoDetalleJoven2">Este servicio debe obligatoriamente solicitarlo y/o informarlo al momento de efectuar la compra del pasaje o antes de 48 horas al vuelo, informando al pasajero de las posibilidades y alternativas del traslado.</string>
    <string name="infoTituloMascota">Mascotas</string>
    <string name="title_activity_preguntas">¿Buscando Respuestas?</string>
    <string name="title_activity_informacion">!Viaja Informado!</string>
    <string name="preguntasTituloCabecera">En Aerovias DAP nos gusta que viajes informado. ¡Todo lo que necesitas encuéntralo aquí!</string>
    <string name="preguntasEquipaje">Política de Equipaje</string>
    <string name="preguntasInformacion">Información para tu Viaje</string>
    <string name="preguntasTarifas">Política de Tarifas</string>
    <string name="preguntasTerminos">Términos y Condiciones</string>
    <string name="checkInDescargando">Descargando Tarjeta de Embarque...</string>
    <string name="boardingHeader">Aquí encontrarás todas tus tarjetas de embarque que hayas realizado con nuestra aplicación</string>
    <string name="title_activity_boarding">Tarjetas de Emabrque</string>
    <string name="boardingVacio">Aún no has realizado ningun Check In con nuestra aplicación</string>
    <string name="menuBoarding">Mis Tarjetas de Embarque</string>
    <string name="ticketVacio">Aún no has realizado ninguna compra con nuestra aplicación</string>
    <string name="ticketHeader">Aquí encontrarás todos tus ticket que hayas comprado utilizando nuestra aplicación</string>
    <string name="title_activity_tickets">Mis Tickets</string>
    <string name="menuTickets">Mis Tickets</string>
    <string name="misArchivos">Mis Archivos</string>
    <string name="infoMascota1">Se acepta trasladar animales domésticos tales como perros y gatos, sólo cuando estos vayan acompañados por personas responsables.</string>
    <string name="infoMascota2">En aviones BAe se aceptarán como máximo 2 mascota en cabina y máximo 3 mascotas en bodega.</string>
    <string name="infoMascota3">En avión Twin Otter, se aceptará como máximo 1 mascota en bodega, embarcado solo con límite de responsabilidad y de un peso máximo de 5 kilos incluyendo el canil.</string>
    <string name="infoMascota4">En aviones King Air y Cessna NO se aceptarán.</string>
    <string name="infoTituloPetBodega">En Bodega (AVIH)</string>
    <string name="infoPetBodega1">Para la aceptación de animales en la bodega del avión se deben considerar los siguientes aspectos:</string>
    <string name="infoPetBodega2">– El tamaño del canil debe permitir un espacio de al menos 10 cm entre el animal de pie y el techo del contenedor. – El canil debe tener una superficie absorbente en el piso. – El canil no puede presentar roturas ni trizaduras importantes – Deben colocarse seguros metálicos adicionales a la cerradura del canil. – La mascota debe estar con sus vacunas vigentes y presentar certificado veterinario. – Los animales de razas braquiocefálicas (o de nariz chata) se embarcaran solo con límite de responsabilidad. – Este servicio se debe solicitar hasta 48 horas antes del vuelo – En aeropuerto no se aceptarán animales que no estén confirmados por reserva. – Este servicio tendrá un costo independiente de la franquicia de equipaje que se cobrará directamente en el aeropuerto. – La mascota debe tener a lo menos ocho semanas (2 meses) de edad para ser aceptado. – Por precaución no se aceptarán mascotas violentas, muertas, enfermas y hembras preñadas, salvo excepciones debidamente gestionadas, con límite de responsabilidad e informadas previamente de forma interna al área de operaciones. – Se aceptará como máximo 1 mascota por canil.</string>
    <string name="infoTituloPetCabina">En Cabina (PETC)</string>
    <string name="infoPetCabina1">Para la aceptación de animales en la cabina del avión debemos considerar los siguientes aspectos:</string>
    <string name="infoPetCabina2">– La mascota debe tener a lo menos ocho semanas (2 meses) de edad para ser aceptado. – El peso máximo es de 5 kg incluyendo el canil. – Las medidas del canil deben ser máximo 30 cm. fondo x33 cm. ancho x 17 cms. alto. – Se aceptara como máximo 1 mascota por canil. – La mascota debe estar con sus vacunas vigentes y presentar certificado veterinario. – Los animales de razas braquiocefálicas (o de nariz chata) se embarcaran solo con límite de responsabilidad. – Este servicio se debe solicitar hasta 48 horas antes del vuelo – En aeropuerto no se aceptarán animales que no estén confirmados por reserva.</string>
    <string name="infoTituloPetTarifa">Tarifa para el traslado de mascotas</string>
    <string name="infoPetTarifa1">Mascota en cabina o bodega de BAe $1.000 CLP por kilo de peso.</string>
    <string name="infoPetTarifa2">Mascota en bodega de Twin Otter $1.500 CLP por kilo de peso.</string>
    <string name="infoTextoCabecera">¿Tienes alguna necesidad especial?  !Estamos para ayudarte!</string>
    <string name="condicionesTitulo">Términos y condiciones</string>
    <string name="condicionesTexto1">El presente billete de pasaje hace fe de la celebración y de las condiciones del contrato de transporte aéreo celebrando entre Aerovías DAP y el pasajero a cuyo nombre aparece emitido el ticket. El código aeronáutico de la República de Chile, ley 18.916. regirá supletoriamente al contrato de transporte. Prevalecerá en todo aquello irrenunciable entre las partes.</string>
    <string name="condicionesTexto2">Las condiciones de devolución, cambio o reemisión del ticket aéreo se encuentran expresadas a continuación para cada tipo de tarifa disponible, las cuales son conocidas y aceptadas por el pasajero al momento de adquirir el ticket. En virtud de lo anterior, el proveedor Aerovías DAP, expresamente señala que no procede derecho a retracto conforme lo señalado en el Artículo 3 bis de la Ley 19.496.</string>
    <string name="condicionesTexto3">El pasajero deberá presentarse en el mesón del aeropuerto 60 minutos antes del horario de salida señalado en el pasaje; el cierre de vuelo será 30 minutos antes, para efectuar trámites exigidos en el embarque. Todo pasajero que se presente después del tiempo límite no podrá ser embarcado.</string>
    <string name="condicionesTituloEquipaje">Problemas con el equipaje</string>
    <string name="condicionesTextoEquipaje1">En caso de destrucción, o pérdida del equipaje que se produjera durante el transporte aéreo de éste, la indemnización estará limitada hasta la cantidad de 0,15 UF por kilo con un tope de acuerdo a la franquicia de equipaje permitida según la ruta realizada.</string>
    <string name="condicionesTextoEquipaje2">El pasajero debe dar aviso antes de salir de la zona de retiro de equipaje y formalizar el reclamo con su documento de identidad, tarjeta de embarque y comprobante de equipaje. En caso de haber salido del aeropuerto debe regresar para efectuar el reclamo en los mesones de la compañía.</string>
    <string name="condicionesTextoEquipaje3">Aerovías Dap no se hace responsable de las condiciones que resulten del desgaste normal como:</string>
    <string name="condicionesTextoEquipaje4">•\tCortes menores, descosidos, raspaduras, abolladuras, manchas, suciedad, o Cierres rotos. •\tDaños en las ruedas, base inferior, manijas extensibles y bolsillos externos. •\tDaño como resultado de un exceso de contenido del equipaje. •\tPerdida de piezas que sobresalgan del equipaje como asas, bolsillos, candados, correas de ajustes, o correas de seguridad. •\tBásicamente, daños que no comprometan la funcionalidad de la maleta o bolso: contener equipaje. •\tDaños ya presentes antes de la facturación como consecuencia del embalaje utilizado por el cliente.</string>
    <string name="condicionesTituloRespon">Límites de Responsabilidad</string>
    <string name="condicionesTextoRespon1">En los casos de destrucción, o pérdida del equipaje que se produjere durante el transporte aéreo de éste, el monto de compensación a pagar estará limitado a la cantidad de 0,15 UF por kilo con un tope de 10 kilos. Para que esto sea efectivo, es requisito que el pasajero deje constancia por escrito en los mesones de atención DAP del aeropuerto de destino, inmediatamente después de su arribo.</string>
    <string name="condicionesTextoRespon2">Solo por razones atribuibles a la empresa, al suspender un vuelo se reubicarán a los pasajeros en vuelos posteriores o se restituirá el 100% del valor del pasaje. En todo, la empresa no se hace responsable por gastos que se le pudieran originar al pasajero.</string>
    <string name="condicionesTextoRespon3">Aerovías DAP puede rehusar o condicionar el transporte de aquellos pasajeros cuyo estado o condición constituyen un peligro para la seguridad o requieran cuidado especial durante el vuelo.</string>
    <string name="condicionesTextoCabecera">En Aerovias DAP nos gusta ser transparentes y que estés al tanto de las condiciones de nuestro servicio.</string>
    <string name="title_activity_condiciones">Condiciones Generales</string>
</resources>